有冇球會宣佈左轉會成功,但球員體檢時失敗

此前賓菲加已經完全敲定了佩林的交易，他的轉會本來只是時間問題。然而在體檢之後，賓菲加發現佩林的身體情況不太樂觀。目前佩林肩部有傷，他預計要在9月才能上場，球員本人也承認確實如此。

佩林此前遭遇過兩次嚴重傷病，2016和2017年，他的膝蓋韌帶都遭遇了嚴重傷病，這也讓他長時間遠離賽場。葡媒稱賓菲加對佩林的身體情況表示懷疑，這有可能導致他的轉會告吹

活基治都成功

qpr個雷米 fail左利記 之後好似去左車仔

之前米蘭有個牙有問題過唔到

米蘭

費基亞去痢係咪都係體檢失敗

金章安

有單同國米爭

蘇亞素

又係垃圾米蘭

雲尼斯杜萊

Aly Cissokho……

係
膝頭有事

呢個真係最出名

尼馬去巴果陣貧血都照比佢過

跟著好似真係出事抖左一年
跟住過多年就搞掂 埋單219 場入150球

呢個好似係米蘭諗簽先發現自己做水魚
格硬搵藉口彈鐘